{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 대연동 꿈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせでは、払い戻しおよびキャンセルはできませんと案内されています。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否については、キャンセルまたは払い戻しができないとされています。 提携店の都合により予約キャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 提携店で客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用時にはIPTVとWi-Fiが設置されており、レンズケースとレンズ保存液、ヘアアイロン、生理用ナプキン、最新コーヒーマシンで抜く高級コーヒー豆、救急薬などが提供されます。 また、ムービーネット映画サービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせでは、キャンセルや払い戻しはできませんと案内されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否については、キャンセルまたは払い戻しができないとされています。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約キャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店で客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時には何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用時にはIPTVとWi-Fiが設置されており、レンズケースとレンズ保存液、ヘアアイロン、生理用ナプキン、最新コーヒーマシンで抜く高級コーヒー豆、救急薬などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ムービーネット映画サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ムービーネット映画サービスもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 409
    }
}